想問連仔今年幾時會有連牛嘅emoji出

如題 連豬嗰啲用到悶

整咗連鼠whatsapp sticker先啦

希望有連牛

連牛會唔會用高地牛？